覺得bitchy既女仔好能正式。。。

見到佢個八婆樣就好能想大大力用賓周煎巴佢。。。
渣能到佢心口紅卜卜。。
大大力西我面，但我俾捉能住，乜都做唔到，只可以西面。。
大大聲鬧佢死八婆
煎能到佢五成熱就最正式。。。

圖片只供參考：

Bitchy既醜女想唔想？

吓⋯
張圖都幾醜下

屌
火雞

馬蹄露呢？

藍絲天使

夠bitchy
岩唔岩
想唔想用碌鳩拍佢面

講到尾又咪係睇樣